搭港鐵就好似番左大陸甘樣

係旺角東上車 到左9龍塘之後 周圍淨係聽到蝗語 差啲以為身處大陸地鐵一樣

甘你老母
同大陸狗一樣

我個道門上車啲人全部都係大陸人 跟住啲大陸人 就係甘嘈係甘嘈

番

甘撚中意講人老母做咩姐 你無老母? 無老母養? 跟住見到人地有老母唔撚順眼? 定係你就係蝗蟲 比我講中左你 但又駁唔到 跟住就係到講人老母? 甘你番大陸啦 唔洗甘急係到爭住認

係都係呀 講緊大陸人 你就急住幫住啲大陸人 想擦佢地鞋?

甘你老母

用埋晒d 5p垃圾字，死返中国用殘體字啦

打5p字仲咁撚惡
以為個post係話緊啲蝗就無人屌你5p字？

用(甘)得罪你老母咩 甘撚中意提人老母 平時用開有問題? 同埋甘又唔撚係殘體字 唔好擺埋一齊講

甘你老母食撚屎

其實係唔鍾意5p都唔洗講我老母既 我天啱啱先開始用 我又唔係咁清楚 唔好一嚟就提人老母

請善用起底功能

唔計字體
你啲用語都幾肉酸，你直接打支國文好過
搭港鐵
旺角東

甘係旺角東站 咁如果我打旺角又會變左另一站

咁嚟啲又可以改嘅 支國文重肉酸啦

甘你老母咩 好彩你係連登咋 係高登既話你老母比人屌撚死左

Show Blocked User - 我係廢紙